<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
Licensed Materials - Property of IBM
 
5724-Q55

(c) Copyright IBM Corp. 2009, 2011  All Rights Reserved.

US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure
restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp.
-->
<compositeCheatsheet name="Scenario end-to-end: Importazione di tabelle SAP e generazione di job di estrazione">
   <taskGroup kind="sequence" name="Importazione di tabelle SAP e generazione di job di estrazione" skip="false">
      <intro>
         Questa pagina di aiuto guida l'utente in tutto il processo di importazione di tabelle logiche
         da SAP in un modello di dati logico, trasformazione del modello di dati logico in un modello
         di dati fisico, creazione di un database dal modello fisico e, infine, generazione di un job
         DataStage che estrarrà la tabella SAP nel database creato.
      </intro>
      <onCompletion>
         È stato creato un modello di dati logico contenente metadati SAP, un database in grado
         di contenere dati SAP e job che possono estrarre dati da SAP in questo database.
      </onCompletion>
      <task kind="cheatsheet" name="Importazione tabelle logiche da SAP" skip="true">
         <intro>
            Questa attività guida l'utente nel processo di creazione di un modello di dati logico
            e di importazione dei metadati di tabelle logiche SAP in questo modello.
         </intro>
         <param name="id" value="com.ibm.is.sappack.gen.help.cheatsheet.rm.tables">
         </param>
      </task>
      <task kind="cheatsheet" name="Preparare il modello di dati logico per la generazione del job" skip="true">
         <intro>
            Questa attività guiderà l'utente nella preparazione del modello di dati logico creato precedentemente
            per Rapid Generator for SAP. Le attività includono la trasformazione del modello in un modello di dati
            fisico e la creazione del database del modello fisico.
         </intro>
         <param name="id" value="com.ibm.is.sappack.gen.help.cheatsheet.transform">
         </param>
      </task>
      <task kind="cheatsheet" name="Generazione job con Rapid Generator for SAP" skip="true">
         <intro>
            Questa attività mostra come generare job dal modello fisico creato
            in precedenza. Questi job utilizzeranno il database creato per la memorizzazione dei dati SAP.
         </intro>
         <param name="id" value="com.ibm.is.sappack.gen.help.cheatsheet.rg.tables">
         </param>
      </task>
   </taskGroup>
</compositeCheatsheet>
