<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
Licensed Materials - Property of IBM
 
5724-Q55

(c) Copyright IBM Corp. 2009, 2011  All Rights Reserved.

US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure
restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp.
-->
<cheatsheet title="Generación de trabajos de DataStage de extracción de tablas con Rapid Generator for SAP">
   <intro>
      <description>
         Esta hoja de apuntes muestra cómo crear un modelo de datos lógico y cómo extraer metadatos para una tabla lógica de SAP.
         <br/>
         <b>NOTA: Esta hoja de apuntes supone que ha completado la hoja de apuntes
         "Importación de tablas lógicas desde SAP utilizando Rapid Modeler for SAP"
         y
         "Preparación del modelo de datos lógico para la generación de trabajos".
         Asegúrese de que los nombres de proyectos, modelos, etc. utilizados en
         estas hojas de apuntes sean exactos como se indica, de lo contrario es
         posible que aquí los botones "Pulsar para realizar" no funcionen. 
         Sin embargo, los botones "Pulsar al finalizar" seguirán funcionando.
         </b>
      </description>
   </intro>
   <item
         title="Abrir la perspectiva de Datos">
      <command
            required="false"
            serialization="org.eclipse.ui.perspectives.showPerspective(org.eclipse.ui.perspectives.showPerspective.perspectiveId=com.ibm.datatools.core.internal.ui.perspective)"/>         
      <description>
         Si todavía no está en la perspectiva de Datos, en el menú principal seleccione <b>Ventana</b> &gt; <b>Abrir perspectiva</b> &gt; <b>Datos</b>.
      </description>
   </item>
   <item dialog="true" 
            title="Abrir el asistente de Rapid Generator for SAP en un modelo de datos físico">
        <description>
        Asegúrese de que el archivo <b>RMTableModel.dbm</b> existe en el proyecto de diseño de datos <b>RMTestProject</b>.
        Recuerde que este archivo es el resultado de la transformación del modelo lógico <b>RMTableModel.ldm</b> en un modelo de datos físico.
         <br/>Pulse con el botón derecho del ratón en <b>RMTableModel.dbm</b> y seleccione <b>Rapid Generator for SAP</b> &gt; <b>Generar trabajo de DataStage</b>.
        </description>
      <action required="false"
			pluginId="com.ibm.is.sappack.gen.tools.jobgenerator"
			class="com.ibm.is.sappack.gen.tools.jobgenerator.popup.actions.JobGeneratorCheatSheetAction"
			param1="RMTestProject" param2="RMTableModel.dbm"/>              
      </item>
   <item
         title="Seleccionar el tipo de trabajo">
      <description>
       En la página <b>Seleccionar el tipo de trabajo</b> seleccione <b>Trabajo de ABAP Extract</b>.
       <br/>
       Pulse <b>Siguiente</b>.
      </description>
   </item>
   <item
         title="Especificar detalles de Information Server">
      <description>
        Especifique la información de conexión en la instalación de Information Server.
        Normalmente el nombre de dominio es similar a <b>Servername:9080</b>.
        Utilice los recuadros desplegables para seleccionar el proyecto de DataStage y la
        carpeta dentro del proyecto.
        Especifique la serie <b>RGTableJob</b> como el <b>Prefijo de nombre de trabajo</b>.
        <br/>
        Pulse <b>Siguiente</b>. 
      </description>
   </item>
   <item
         title="Especificar detalles de etapa de ABAP">
      <description>
         En la página <b>Opciones de ABAP Extract</b> rellene las secciones siguientes:
</description>
      <subitem
            label="En la sección Opciones de origen seleccione la conexión de SAP definida en el servidor DataStage además de las credenciales.">
      </subitem>
      <subitem
            label="En la sección Opciones de destino seleccione Conector ODBC como el tipo de etapa. Especifique el nombre del origen de datos ODBC y sus credenciales de usuario. ">
      </subitem>
      <subitem
            label="En la sección Método de transferencia RFC especifique la pasarela de SAP y el servicio. Normalmente son el mismo nombre de host que el servidor de aplicaciones SAP y la serie &apos;sapgw&apos; seguida del número del sistema, e.g., sapgw00. Seleccione un archivo que contenga una lista de destinos RFC disponibles. El formato de este archivo contiene una línea con &lt;NombreDestinoRFC&gt;&lt;Blanco&gt;&lt;IDProgramaDestinoRFC&gt; para cada destino RFC. Si no conoce esta información, póngase en contacto con el administrador del sistema SAP. Seleccione 1 en el desplegable &apos;Número máx. de flujos&apos;. Deje &apos;Crear destino RFC&apos; sin seleccionar.">
      </subitem>
      <subitem
            label="En la sección Opciones del programa ABAP, seleccione &apos;Guardar los programas ABAP en el espacio de trabajo&apos; y &apos;Subir los programas a SAP&apos;. Seleccione la conexión de SAP siguiente a la que desea subir los programas ABAP.">
      </subitem>
      <subitem
            label="Pulse el botón &apos;Validar valores de SAP&apos; para validar los valores. Si la validación indica que todos los valores son correctos, pulse Siguiente.">
      </subitem>
   </item>
   <item
         title="Saltar la página Definir parámetros del trabajo">
      <description>
        En la página <b>Definir parámetros del trabajo</b>, deje todos los valores.
         <br/>
         Pulse <b>Siguiente</b>.
      </description>
   </item>
   <item
         title="Saltar la página Definir derivaciones de columna">
      <description>
        En la página <b>Definir derivaciones de columna</b>, deseleccione <b>Utilizar derivaciones personalizadas</b>.
         <br/>
         Cuando pulse siguiente en esta página se iniciará el proceso de generación de trabajos.
         <br/>
         Pulse <b>Siguiente</b>.
      </description>
   </item>
   <item
         title="Finalizar el asistente">
      <description>
         En la página <b>Resumen</b>, revise el resumen que indica qué trabajos se han generado.
         <br/>
         Marque el recuadro de selección <b>Iniciar compilador de varios trabajos de DataStage</b> si desea compilar el trabajo.
         <br/>
         Pulse <b>Finalizar</b>.
      </description>
         </item>
   <item
         skip="true"
         title="Compile el trabajo">
      <description>
        Cuando finalice el asistente, se iniciará el compilador de varios trabajos de
        DataStage con los trabajos generados seleccionados. Avance por el asistente para
        compilar el trabajo.
      </description>
   </item>
   <item href="http://publib.boulder.ibm.com/infocenter/iisinfsv/v8r1/topic/com.ibm.swg.im.iis.productization.iisinfsv.overview.doc/topics/cisodsdirector.html"
         title="Ejecutar el trabajo">
      <description>
      Para ejecutar el trabajo, abra <b>Director de DataStage</b>, seleccione el
      trabajo que acaba de generar y seleccione <b>Ejecutar</b>.
      </description>
   </item>
      </cheatsheet>
