<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
Licensed Materials - Property of IBM
 
5724-Q55

(c) Copyright IBM Corp. 2009, 2011  All Rights Reserved.

US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure
restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp.
-->
<cheatsheet title="Importación de tipos de IDoc desde SAP utilizando Rapid Modeler for SAP">
   <intro>
      <description>
         Esta hoja de apuntes muestra cómo crear un modelo de datos lógico y cómo extraer metadatos para un tipo de IDoc SAP.
         <br/>
         <b>NOTA: asegúrese de que los nombres de proyectos, modelos, etc. en los
         siguiente pasos sean exactos como se indica, de lo contrario es posible que los
         botones "Pulsar para realizar" no funcionen. 
         Sin embargo, los botones "Pulsar al finalizar" seguirán funcionando.
         </b>
      </description>
   </intro>
   <item
         title="Abrir la perspectiva de Datos">
      <command
            required="false"
            serialization="org.eclipse.ui.perspectives.showPerspective(org.eclipse.ui.perspectives.showPerspective.perspectiveId=com.ibm.datatools.core.internal.ui.perspective)"/>
         
      <description>
         Si todavía no está en la perspectiva de Datos, en el menú principal seleccione <b>Ventana</b> &gt; <b>Abrir perspectiva</b> &gt; <b>Datos</b>.
      </description>
   </item>
   <item
         title="Crear un proyecto de diseño de datos">
      <description>      
         Antes de crear un modelo de datos, necesitamos un proyecto para incluirlo en él. 
         En la barra de herramientas principal, pulse <b>Archivo</b> &gt; <b>Nuevo</b> &gt; <b>Proyecto de diseño de datos</b>. 
         <br/>
         Especifique <b>RMTestProject</b> en el campo <b>Nombre del proyecto</b>.
         <br/>Pulse <b>Finalizar</b>.
      </description>
      <command
            required="false"
            serialization="org.eclipse.ui.newWizard(newWizardId=com.ibm.datatools.core.internal.ui.wizard.DatabaseCreationProjectWizard)"/>
   </item>
   <item
         title="Crear un archivo de modelo de datos lógico">
      <description>      
         Es paso siguiente es para crear un archivo de modelo de datos lógico nuevo. De nuevo en la barra de herramientas principal, pulse <b>Archivo</b> &gt; <b>Nuevo</b>  &gt; <b>Modelo de datos lógico</b>. 
         <br/>Asegúrese de que la <b>Carpeta de destino</b> está establecida en el nombre del proyecto creado en el paso anterior; por ejemplo, <b>RMTestProject</b>
         <br/>Especifique <b>RMIDocModel</b> como nombre de archivo.
         <br/>Pulse <b>Finalizar</b>.
      </description>
      <command
            required="false"
            serialization="org.eclipse.ui.newWizard(newWizardId=com.ibm.datatools.logical.ui.wizards.NewLogicalModelWizard)"/>

   </item>
   <item dialog="true" 
            title="Abrir el asistente de Rapid Modeler for SAP en el modelo lógico">
        <description>
         Una vez creado el modelo lógico está preparado para importar metadatos de SAP a este modelo.

         <br/>
         En la vista <b>Explorador de proyecto de datos</b> (normalmente en la esquina
         superior izquierda de la perspectiva de <b>Datos</b>), vaya hasta el modelo de
         datos lógico que ha creado en el paso anterior
         (<b>RMTestProject</b> &gt; <b>Modelos de datos</b> &gt; <b>RMIDocModel.ldm</b>).
         <br/>Pulse con el botón derecho del ratón en <b>RMIDocModel.ldm</b> y
         seleccione <b>Rapid Modeler for SAP</b> &gt; <b>Extraer metadatos de SAP</b>.
        </description>
            <action required="false"
			pluginId="com.ibm.is.sappack.gen.tools.sap"
			class="com.ibm.is.sappack.gen.tools.sap.action.MetadataImportCheatSheetAction"
			param1="RMTestProject" param2="RMIDocModel.ldm"/>            
      </item>

   <item
         title="Seleccionar sistema SAP">
      <description>
         En la primera página del asistente, seleccione una conexión de sistema SAP o utilice <b>Editar</b> para crear una. 
         Seleccione la opción <b>Examinar SAP para IDocs</b>.
         <br/>Pulse <b>Siguiente</b>.
      </description>
   </item>
   <item
         title="Buscar IDocs">
      <description>
         En la página <b>Examinar SAP para IDocs</b>, especifique un patrón para un nombre de tipo de IDoc; por ejemplo <b>DEBMAS*</b>.
         <br/>
         Seleccione la opción <b>Tipo básico</b>.
         <br/>Pulse <b>Buscar</b>.
      </description>
   </item>
   <item
         title="Seleccionar segmentos de IDoc">
      <description>
         Expanda el Tipo de IDoc con el número más alto (por ej. <b>DEBMAS06</b>) en el árbol de segmentos de IDoc mostrado. 
         <br/>Seleccione algunos segmentos del árbol; por ej., <b>E1KNA1M</b>, <b>E1KNVM</b> y <b>E1KNVB</b>. 
         <br/>Pulse <b>Siguiente</b>.
      </description>
   </item>
   <item
         title="Configurar opciones de importación">
      <description>
         En la página Opciones de importación, seleccione las siguientes opciones:
<br/>
         Seleccione <b>Crear modelo para extracción de IDoc</b>,
         <br/>
         Deseleccione <b>Hacer que todos los segmentos tengan posibilidades de nulos</b>,
         <br/>
         Seleccione <b>Permitir todos los tipos para columnas</b>,
         <br/>
         Deseleccione <b>Importar metadatos para tablas de comprobación relacionadas</b>.
         <br/>         
Pulse <b>Siguiente</b>.
      </description>
   </item>
   <item
         title="Revisar tablas">
      <description>
         En la página <b>Revisar las tablas que se van a crear</b>, revise las tablas que se van crear.
         <br/>
         Pulse <b>Siguiente</b>.
      </description>
   </item>
   <item
         title="Omitir campos técnicos">
      <description>
         En la página <b>Campos técnicos</b>, deseleccione <b>Configurar campos técnicos adicionales</b>.
         <br/>
         Pulse <b>Siguiente</b>.
      </description>
   </item>
   <item
         title="Omitir paquete no predeterminado">
      <description>
         En la página <b>TBD</b>, deseleccione <b>Usar un nombre de paquete como destino de importación</b>.
         <br/>
         Cuando se complete esta página, se iniciará el proceso de importación.
         <br/>
         Pulse <b>Siguiente</b>.
      </description>
   </item>
   <item
         title="Finalizar el asistente">
      <description>
         En la página <b>TBD</b>, revise el resumen de importación.
         <br/>
Pulse <b>Finalizar</b>.
         
      </description>
      <onCompletion>¡Felicidades! Ha importado el tipo de IDoc al modelo de datos lógico.</onCompletion>
         </item>
      </cheatsheet>
