<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
Licensed Materials - Property of IBM
 
5724-Q55

(c) Copyright IBM Corp. 2009, 2011  All Rights Reserved.

US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure
restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp.
-->
<cheatsheet title="Gerando Tarefas de Extração de Tabelas de DataStage com o Rapid Generator for SAP">
   <intro>
      <description>
         Esta folha de dicas mostra como criar um modelo de dados lógico e como extrair metadados de uma tabela lógica SAP.
         <br/>
         <b>NOTA: Esta folha de dicas supõe que você tenha concluído a folha de dicas
         "Importando Tabelas Lógicas do SAP Usando o Rapid Modeler for SAP"
         e
         "Preparando o Modelo de Dados Lógico para Geração de Tarefas".
         Certifique-se de inserir os nomes dos projetos, modelos, etc. usados nessas folhas de dicas exatamente como indicado, caso contrário, os botões "Clicar para Executar" poderão não funcionar. 
         No entanto, os botões "Clicar ao Concluir" continuarão funcionando.
         </b>
      </description>
   </intro>
   <item
         title="Abrir a Perspectiva Dados">
      <command
            required="false"
            serialization="org.eclipse.ui.perspectives.showPerspective(org.eclipse.ui.perspectives.showPerspective.perspectiveId=com.ibm.datatools.core.internal.ui.perspective)"/>         
      <description>
         Se você ainda não estiver na perspectiva Dados, no menu principal, selecione <b>Janela</b> &gt; <b>Abrir Perspectiva</b> &gt; <b>Dados</b>.
      </description>
   </item>
   <item dialog="true" 
            title="Abrir o Assistente do Rapid Generator for SAP em um Modelo de Dados Físico">
        <description>
        Certifique-se de que o arquivo <b>RMTableModel.dbm</b> exista no Data Design Project <b>RMTestProject</b>.
        Lembre-se de que esse arquivo é resultado da transformação do modelo lógico <b>RMTableModel.ldm</b> em um modelo de dados físico.
         <br/>Clique com o botão direito do mouse em <b>RMTableModel.dbm</b> e selecione <b>Rapid Generator for SAP</b> &gt; <b>Gerar Tarefa do DataStage</b>.
        </description>
      <action required="false"
			pluginId="com.ibm.is.sappack.gen.tools.jobgenerator"
			class="com.ibm.is.sappack.gen.tools.jobgenerator.popup.actions.JobGeneratorCheatSheetAction"
			param1="RMTestProject" param2="RMTableModel.dbm"/>              
      </item>
   <item
         title="Selecionar o Tipo de Tarefa">
      <description>
       Na página <b>Selecionar o Tipo de Tarefa</b>, selecione <b>Tarefa de Extração de ABAP</b>.
       <br/>
       Clique em <b>Avançar</b>
      </description>
   </item>
   <item
         title="Inserir Detalhes do Information Server">
      <description>
        Insira as informações de conexão na instalação do Information Server.
        O nome do domínio geralmente se assemelha a <b>Servername:9080</b>.
        Use as caixas suspensas para selecionar o projeto DataStage e a pasta dentro do projeto.
        Insira a sequência <b>RGTableJob</b> como o <b>prefixo de nome de tarefa</b>.
        <br/>
        Clique em <b>Avançar</b> 
      </description>
   </item>
   <item
         title="Inserir Detalhes do Estágio de ABAP">
      <description>
         Na página <b>Opções de Extração de ABAP</b>, preencha as seguintes seções: 
      </description>
      <subitem
            label="Na seção Opções de Origem, selecione a conexão de SAP definida no servidor DataStage junto com suas credenciais.">
      </subitem>
      <subitem
            label="Na seção Opções de Destino, selecione Conector ODBC como o Tipo de Estágio. Insira o nome da sua origem de dados ODBC e suas credenciais de usuário.">
      </subitem>
      <subitem
            label="Na seção Método de Transferência de RFC, insira o gateway e serviço SAP. Geralmente eles são o mesmo nome de host do servidor de aplicativos SAP e a sequência &apos;sapgw&apos; seguida pelo número do sistema, por exemplo, sapgw00. Selecione um arquivo que contenha uma lista de destinos RFC disponíveis. O formato desse arquivo contém uma linha no formato &lt;RFCDestinationName&gt;&lt;Blank&gt;&lt;RFCDestinationProgramID&gt; para cada destino RFC. Se você não souber essas informações, entre em contato com o administrador do sistema SAP. Selecione 1 no menu suspenso &apos;Número Máximo de Fluxos&apos;. Deixe &apos;Criar Destino RFC&apos; desmarcado.">
      </subitem>
      <subitem
            label="Na seção Opções do Programa ABAP, marque &apos;Salvar os Programas ABAP na Área de Trabalho&apos; e &apos;Carregar os Programas for SAP&apos;. Selecione a conexão de SAP abaixo, na qual você deseja carregar os programas ABAP.">
      </subitem>
      <subitem
            label="Clique no botão &apos;Validar Configurações de SAP&apos; para validar suas configurações. Se a validação mostrar que todas as configurações estão OK, clique em Avançar.">
      </subitem>
   </item>
   <item
         title="Ignore a página Definir Parâmetros da Tarefa">
      <description>
        Na página <b>Definir Parâmetros da Tarefa</b>, deixe todas as configurações.
         <br/>
         Clique em <b>Avançar</b>
      </description>
   </item>
   <item
         title="Ignore a página Definir Derivações da Tarefa">
      <description>
        Na página <b>Definir Derivações da Coluna</b>, desmarque <b>Usar Derivações Customizadas</b>.
         <br/>
         Ao clicar em Avançar nessa página, o processo de geração da tarefa iniciará.
         <br/>
         Clique em <b>Avançar</b>
      </description>
   </item>
   <item
         title="Concluir o Assistente">
      <description>
         Na página <b>Resumo</b>, revise o resumo indicando quais tarefas foram geradas.
         <br/>
         Marque a caixa de seleção <b>Ativar Compilador de Várias Tarefas de DataStage</b>, se quiser compilar sua tarefa.
         <br/>
         Clique em <b>Concluir</b>. 
      </description>
         </item>
   <item
         skip="true"
         title="Compile a tarefa">
      <description>
        Após a conclusão do assistente, o compilador de várias tarefas do DataStage será ativado com as tarefas geradas selecionadas. Percorra o assistente para compilar a tarefa.
      </description>
   </item>
   <item href="http://publib.boulder.ibm.com/infocenter/iisinfsv/v8r1/topic/com.ibm.swg.im.iis.productization.iisinfsv.overview.doc/topics/cisodsdirector.html"
         title="Executar a Tarefa">
      <description>
      Para executar a tarefa, abra o <b>DataStage Director</b>, selecione a tarefa que acabou de gerar e selecione <b>Executar</b>.
      </description>
   </item>
      </cheatsheet>
