<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
Licensed Materials - Property of IBM
 
5724-Q55

(c) Copyright IBM Corp. 2009, 2011  All Rights Reserved.

US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure
restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp.
-->
<cheatsheet title="Importando Tabelas Lógicas do SAP Usando o Rapid Modeler for SAP">
   <intro>
      <description>
         Esta folha de dicas mostra como criar um modelo de dados lógico e como extrair metadados de uma tabela lógica SAP.
         <br/>
         <b>NOTA: Certifique-se de inserir os nomes dos projetos, modelos, etc. nas etapas seguintes, exatamente como indicado, caso contrário, os botões "Clicar para Executar" poderão não funcionar. 
         No entanto, os botões "Clicar ao Concluir" continuarão funcionando.
         </b>
      </description>
   </intro>
   <item
         title="Abrir a Perspectiva Dados">
      <command
            required="false"
            serialization="org.eclipse.ui.perspectives.showPerspective(org.eclipse.ui.perspectives.showPerspective.perspectiveId=com.ibm.datatools.core.internal.ui.perspective)"/>
         
      <description>
         Se você ainda não estiver na perspectiva Dados, no menu principal, selecione <b>Janela</b> &gt; <b>Abrir Perspectiva</b> &gt; <b>Dados</b>.
      </description>
   </item>
   <item
         title="Criar um Projeto do Data Design">
      <description>      
         Antes de criar um modelo de dados, precisamos de um projeto para colocá-lo. 
         Na barra de ferramentas principal, clique em <b>Arquivo</b> &gt; <b>Novo</b> &gt; <b>Projeto do Data Design</b>. 
         <br/>
         Insira <b>RMTestProject</b> no campo <b>Nome do Projeto</b>.
         <br/>Clique em <b>Concluir</b>.
      </description>
      <command
            required="false"
            serialization="org.eclipse.ui.newWizard(newWizardId=com.ibm.datatools.core.internal.ui.wizard.DatabaseCreationProjectWizard)"/>
   </item>
   <item
         title="Criar um Arquivo de Modelo de Dados Lógico">
      <description>      
         A próxima etapa é criar um novo arquivo de modelo de dados lógico. Novamente na barra de ferramentas principal, clique em <b>Arquivo</b> &gt; <b>Novo</b>  &gt; <b>Modelo de Dados Lógico</b>. 
         <br/>Certifique-se de que a <b>Pasta de Destino</b> esteja configurada para o nome do projeto criado na etapa anterior, por exemplo, <b>RMTestProject</b>
         <br/>Insira <b>RMTableModel</b> como o nome do arquivo.
         <br/>Clique em <b>Concluir</b>.
      </description>
      <command
            required="false"
            serialization="org.eclipse.ui.newWizard(newWizardId=com.ibm.datatools.logical.ui.wizards.NewLogicalModelWizard)"/>

   </item>
   <item dialog="true" 
            title="Abrir o Assistente do Rapid Modeler for SAP no Modelo Lógico">
        <description>
         Agora que você criou seu modelo lógico, está pronto para importar metadados de SAP nesse modelo. 
         <br/>
         Na visualização <b>Data Project Explorer</b> (geralmente no lado superior esquerdo da perspectiva <b>Dados</b>), procure pelo modelo de dados lógico criado na etapa anterior
         (<b>RMTestProject</b> &gt; <b>Modelos de Dados</b> &gt; <b>RMTableModel.ldm</b>).
         <br/>Clique com o botão direito do mouse em <b>RMTableModel.ldm</b> e selecione <b>Rapid Modeler for SAP</b> &gt; <b>Extrair Metadados de SAP</b>.
        </description>
            <action required="false"
			pluginId="com.ibm.is.sappack.gen.tools.sap"
			class="com.ibm.is.sappack.gen.tools.sap.action.MetadataImportCheatSheetAction"
			param1="RMTestProject" param2="RMTableModel.ldm"/>            
      </item>
   <item
         title="Selecionar Sistema SAP">
      <description>
         Na primeira página do assistente, selecione uma conexão do sistema SAP ou use <b>Editar</b> para criar uma. 
         Selecione a opção <b>Procurar SAP para Tabelas</b>.
         <br/>Clique em <b>Avançar</b>
      </description>
   </item>
   <item
         title="Procurar por Tabelas">
      <description>
         Na página <b>Procurar SAP para Tabelas</b>, insira a consulta <b>KN*1</b> no campo de texto e clique em <b>Procurar</b>.
      </description>
   </item>
   <item
         title="Selecionar Tabelas">
      <description>
         Na tabela à esquerda (<b>Tabelas Localizadas</b>), selecione uma tabela, por exemplo, <b>KNA1</b>. 
         Clique em <b>Incluir Tabelas</b>. A tabela deve ser movida para a direita (<b>Tabelas Selecionadas</b>).
         <br/>
         Clique em <b>Avançar</b>
      </description>
   </item>
   <item
         title="Configurar Opções de Importação">
      <description>
         Na página Opções de Importação da Tabela, desmarque <b>Importar Metadados para Tabelas de Verificação Relacionadas</b>.
         <br/>
         Clique em <b>Avançar</b>
      </description>
   </item>
   <item
         title="Revisar Tabelas">
      <description>
         Na página <b>Revisar Tabelas que Serão Importadas</b>, revise as tabelas que serão criadas.
         <br/>
         Clique em <b>Avançar</b>
      </description>
   </item>
   <item
         title="Ignorar Campos Técnicos">
      <description>
         Na página <b>Campos Técnicos</b>, desmarque <b>Configurar Campos Técnicos Adicionais</b>.
         <br/>
         Clique em <b>Avançar</b>
      </description>
   </item>
   <item
         title="Ignorar Pacote Não Padrão">
      <description>
         Na página <b>Selecionar Pacote para Importação</b>, desmarque <b>Usar um Pacote Específico como um Destino de Importação</b>.
         <br/>
         Ao clicar em <b>Avançar</b>, o processo de importação será iniciado.
         <br/>
         Clique em <b>Avançar</b>
      </description>
   </item>
   <item
         title="Concluir o Assistente">
      <description>
         Na página <b>Resumo da Importação</b>, revise o resumo da importação.
         <br/>
         Clique em <b>Concluir</b> para salvar o modelo importado para seu modelo de dados lógico.
         
      </description>
      <onCompletion>Parabéns! Você importou uma tabela lógica do SAP em seu modelo de dados lógico.
      </onCompletion>
         </item>
      </cheatsheet>
