<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
Licensed Materials - Property of IBM
 
5724-Q55

(c) Copyright IBM Corp. 2009, 2011  All Rights Reserved.

US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure
restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp.
-->
<cheatsheet title="DataStage-Jobs für die Tabellenextraktion mit Rapid Generator for SAP generieren">
   <intro>
      <description>
Dieses Cheat-Sheet zeigt, wie Sie ein logisches Datenmodell erstellen und Metadaten für einen logische SAP-Tabelle extrahieren.
         <br/>
         <b>HINWEIS: In diesem Cheat-Sheet wird vorausgesetzt, dass Sie das Cheat-Sheet zum Importieren von IDoc-Typ aus SAP mithilfe von Rapid Modeler for SAP und das Cheat-Sheet zum Vorbereiten des logischen Datenmodells für die Jobgenerierung durchgearbeitet haben.
Achten Sie darauf, die Namen von Projekten, Modellen usw. in diesen Cheat-Sheets genau wie angegeben einzugeben, da die Schaltflächen zum  Starten der Ausführung andernfalls möglicherweise nicht funktionieren. Allerdings funktionieren die Schaltflächen "Bei Abschluss klicken" weiterhin.
         </b>
      </description>
   </intro>
   <item
         title="Datenperspektive öffnen">
      <command
            required="false"
            serialization="org.eclipse.ui.perspectives.showPerspective(org.eclipse.ui.perspectives.showPerspective.perspectiveId=com.ibm.datatools.core.internal.ui.perspective)"/>         
      <description>
Wählen Sie im Hauptmenü <b>Fenster</b> &gt; <b>Perspektive öffnen</b> &gt; <b>Daten</b> aus, wenn die Datenperspektive noch nicht geöffnet ist.
      </description>
   </item>
   <item dialog="true" 
            title="Assistenten 'Rapid Generator for SAP' für physisches Datenmodell öffnen">
        <description>
Stellen Sie sicher, dass die Datei <b>RMTableModel.dbm</b> im Datenentwurfsprojekt <b>RMTestProject</b> vorhanden ist.
Diese Datei ist das Ergebnis der Umwandlung des logischen Modells <b>RMTableModel.ldm</b> in ein physisches Datenmodell.
         <br/>Klicken Sie mit der rechten Maustaste auf <b>RMTableModel.dbm</b> und wählen Sie <b>Rapid Generator for SAP</b> &gt; <b>DataStage-Job generieren</b> aus.
        </description>
      <action required="false"
			pluginId="com.ibm.is.sappack.gen.tools.jobgenerator"
			class="com.ibm.is.sappack.gen.tools.jobgenerator.popup.actions.JobGeneratorCheatSheetAction"
			param1="RMTestProject" param2="RMTableModel.dbm"/>              
      </item>
   <item
         title="Jobtyp auswählen">
      <description>
Wählen Sie den <b>ABAP-Extraktionsjob</b> auf der Seite <b>Jobtyp auswählen</b> aus.
       <br/>
Klicken Sie auf <b>Weiter</b>.
      </description>
   </item>
   <item
         title="Information Server-Details eingeben">
      <description>
Geben Sie die Verbindungsinformationen für Ihre Information Server-Installation ein.
Der Domänenname lautet in der Regel ähnlich wie wie <b>Servername:9080</b>.
Über die Dropdown-Listen können Sie das DataStage-Projekt und die Projektordner auswählen.
Geben Sie die Zeichenfolge <b>RGTableJob</b> als Jobnamenpräfix ein.
        <br/>
Klicken Sie auf <b>Weiter</b>. 
      </description>
   </item>
   <item
         title="Details zur ABAP-Stage eingeben">
      <description>
Geben Sie auf der Seite <b>ABAP-Extrahieroptionen</b> Werte in den folgenden Abschnitten ein:
      </description>
      <subitem
            label="Wählen Sie im Abschnitt 'Quellenoptionen' die auf dem DataStage-Server definierte SAP-Verbindung zusammen mit Ihren Berechtigungsnachweisen aus. ">
      </subitem>
      <subitem
            label="Wählen Sie 'ODBC-Connector' im Bereich 'Zieloptionen' als Stagetyp aus. Geben Sie den Namen Ihrer ODBC-Datenquelle und die zugehörigen Berechtigungsnachweise ein.">
      </subitem>
      <subitem
            label="Geben Sie im Abschnitt 'RFC-Übertragungsmethode' SAP-Gateway und -Service an. Dies ist normalerweise derselbe Hostname wie der SAP-Anwendungsserver und die Zeichenfolge &apos;sapgw&apos;, gefolgt von der Systemnummer, z. B. sapgw00. Wählen Sie eine Datei aus, die eine Liste verfügbarer RFC-Ziele enthält. Diese Datei enthält eine Zeile mit dem Format &lt;RFC-Zielname&gt;&lt;Leerzeichen&gt;&lt;RFC-Zielprogramm-ID&gt; für jedes RFC-Ziel. Wenn Sie diese Angaben nicht kennen, fragen Sie Ihren SAP-Systemadministrator. Wählen Sie '1' in der Dropdownliste der maximalen Anzahl von Datenflüssen aus. Aktivieren Sie &apos;RFC-Ziel erstellen&apos; nicht.">
      </subitem>
      <subitem
            label="Aktivieren Sie &apos;Die ABAP-Programme im Arbeitsbereich speichern&apos; und &apos;ABAP-Programme auf SAP hochladen&apos; im Abschnitt 'ABAP-Programmoptionen'. Wählen Sie nachfolgend die SAP-Verbindung aus, auf die Sie die ABAP-Programme hochladen wollen.">
      </subitem>
      <subitem
            label="Klicken Sie auf die Schaltfläche &apos;SAP-Einstellungen prüfen&apos;, um Ihre Einstellungen zu prüfen. Wenn die Prüfung ergibt, dass alle Einstellungen in Ordnung sind, klicken Sie auf &apos;Weiter&apos;.">
      </subitem>
   </item>
   <item
         title="Seite 'Jobparameter definieren' überspringen">
      <description>
Lassen Sie die Einstellungen auf der Seite <b>Jobparameter definieren</b> unverändert.
         <br/>
Klicken Sie auf <b>Weiter</b>.
      </description>
   </item>
   <item
         title="Seite 'Spaltenableitungen definieren' überspringen">
      <description>
Inaktivieren Sie <b>Angepasste Ableitungen verwenden</b> auf der Seite <b>Spaltenableitungen definieren</b>.
         <br/>
Wenn Sie auf dieser Seite auf <b>Weiter</b> klicken, wird der Jobgenerierungsprozess gestartet.
         <br/>
Klicken Sie auf <b>Weiter</b>.
      </description>
   </item>
   <item
         title="Assistenten beenden">
      <description>
Prüfen Sie auf der Übersichtsseite die Übersicht der generierten Jobs.
         <br/>
Aktivieren Sie das Kontrollkästchen <b>Compiler für mehrere DataStage-Jobs starten</b>, wenn Sie Ihren Job kompilieren wollen.
         <br/>
Klicken Sie auf <b>Fertigstellen</b>. 
      </description>
         </item>
   <item
         skip="true"
         title="Job kompilieren">
      <description>
Nach Abschluss des Assistenten wird der DataStage-Compiler für mehrere Jobs gestartet, wobei die generierten Jobs ausgewählt sind. Befolgen Sie die Anweisungen im Assistenten, um den Job zu kompilieren.
      </description>
   </item>
   <item href="http://publib.boulder.ibm.com/infocenter/iisinfsv/v8r1/topic/com.ibm.swg.im.iis.productization.iisinfsv.overview.doc/topics/cisodsdirector.html"
         title="Job ausführen">
      <description>
Öffnen Sie zum Ausführen des Jobs <b>DataStage Director</b>, wählen Sie den soeben generierten Job aus und wählen Sie dann <b>Ausführen</b> aus.
      </description>
   </item>
      </cheatsheet>
