<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
Licensed Materials - Property of IBM
 
5724-Q55

(c) Copyright IBM Corp. 2009, 2011  All Rights Reserved.

US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure
restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp.
-->
<cheatsheet title="Importation de types IDoc depuis SAP à l'aide de Rapid Modeler for SAP">
   <intro>
      <description>
         Cet aide-mémoire vous montre comment créer un modèle de données logique et comment extraire les métadonnées pour un type IDoc SAP.
         <br/>
         <b>REMARQUE : Assurez-vous d'avoir entré les noms des projets, modèles, etc. dans les étapes suivantes exactement tel
         qu'indiqué, sinon il est possible que les boutons "Cliquer pour exécuter" ne fonctionnent pas. 
         Les boutons "Cliquer une fois terminé" continueront cependant à fonctionner.
         </b>
      </description>
   </intro>
   <item
         title="Ouvrir la perspective de données">
      <command
            required="false"
            serialization="org.eclipse.ui.perspectives.showPerspective(org.eclipse.ui.perspectives.showPerspective.perspectiveId=com.ibm.datatools.core.internal.ui.perspective)"/>
         
      <description>
         Si vous n'êtes pas déjà dans la perspective de données, sélectionnez, dans le menu principal, <b>Fenêtre</b> &gt; <b>Ouvrir la perspective</b> &gt; <b>Données</b>.
      </description>
   </item>
   <item
         title="Créer un projet de conception de données">
      <description>      
         Avant de créer un modèle de données, vous devez d'abord créer un projet qui contiendra ce modèle. 
         Dans la barre d'outils principale, cliquez sur <b>Fichier</b> &gt; <b>Nouveau</b> &gt; <b>Projet de conception de données</b>. 
         <br/>
         Entrez <b>RMTestProject</b> dans la zone <b>Nom de projet</b>.
         <br/>Cliquez sur <b>Terminer</b>.
      </description>
      <command
            required="false"
            serialization="org.eclipse.ui.newWizard(newWizardId=com.ibm.datatools.core.internal.ui.wizard.DatabaseCreationProjectWizard)"/>
   </item>
   <item
         title="Créer un fichier de modèle de données logique">
      <description>      
         La prochaine étape consiste à créer un nouveau fichier de modèle de données logique. Dans la barre d'outils principale, cliquez à nouveau sur <b>Fichier</b> &gt; <b>Nouveau</b>  &gt; <b>Modèle de données logique</b>. 
         <br/>Assurez-vous que le <b>Dossier de destination</b> est défini sur le nom du projet créé lors de l'étape précédente, c'est-à-dire, <b>RMTestProject</b> <br/>Entrez <b>RMIDocModel</b> comme nom de fichier.
         <br/>Cliquez sur <b>Terminer</b>.
      </description>
      <command
            required="false"
            serialization="org.eclipse.ui.newWizard(newWizardId=com.ibm.datatools.logical.ui.wizards.NewLogicalModelWizard)"/>

   </item>
   <item dialog="true" 
            title="Ouvrir l'assistant de Rapid Modeler for SAP sur le modèle logique">
        <description>
         Une fois votre modèle logique créé, vous êtes prêt à importer les métadonnées SAP dans ce modèle. 
         <br/>
         Dans la vue <b>Explorateur de projet de données</b> (située en général en haut à gauche de la perspective de <b>Données</b>), accédez au
         modèle de données logique que vous avez créé lors de l'étape précédente
         (<b>RMTestProject</b> &gt; <b>Modèles de données</b> &gt; <b>RMIDocModel.ldm</b>).
         <br/>Cliquez avec le bouton droit de la souris sur <b>RMIDocModel.ldm</b> et
         sélectionnez <b>Rapid Modeler for SAP</b> &gt; <b>Extraire les métadonnées SAP</b>.
        </description>
            <action required="false"
			pluginId="com.ibm.is.sappack.gen.tools.sap"
			class="com.ibm.is.sappack.gen.tools.sap.action.MetadataImportCheatSheetAction"
			param1="RMTestProject" param2="RMIDocModel.ldm"/>            
      </item>

   <item
         title="Sélectionner le système SAP">
      <description>
         Sur la première page de l'assistant, sélectionnez une connexion du système SAP ou utilisez <b>Editer</b> pour en créer une. 
         Sélectionnez l'option <b>Parcourir SAP pour rechercher les IDocs</b>.
         <br/>Cliquez sur <b>Suivant</b>.
      </description>
   </item>
   <item
         title="Rechercher les IDocs">
      <description>
         Sur la page <b>Parcourir SAP pour rechercher les IDocs</b>, entrez un nom de type IDoc, par exemple <b>DEBMAS*</b>.
         <br/>
         Sélectionnez l'option <b>Type de base</b>.
         <br/>Cliquez sur <b>Rechercher</b>.
      </description>
   </item>
   <item
         title="Sélectionner les segments IDoc">
      <description>
         Développer le type IDoc avec le chiffre le plus élevé (par exemple <b>DEBMAS06</b>) dans l'arborescence affichée des segments IDoc. 
         <br/>Sélectionnez quelques segments dans l'arborescence, par exemple, <b>E1KNA1M</b>, <b>E1KNVM</b> et <b>E1KNVB</b>. 
         <br/>Cliquez sur <b>Suivant</b>.
      </description>
   </item>
   <item
         title="Configurer les options d'importation">
      <description>
         Sur la page des options d'importation, sélectionnez les options suivantes :
         <br/>
         Sélectionnez <b>Créer le modèle pour l'extraction IDoc</b>,
         <br/>
         Décochez <b>Rendre tous les segments NULL admis</b>,
         <br/>
         Sélectionnez <b>Autoriser tous les types de colonnes</b>,
         <br/>
         Décochez <b>Importer les métadonnées pour les tables de vérification connexes</b>.
         <br/>         
Cliquez sur <b>Suivant</b>.
      </description>
   </item>
   <item
         title="Vérifier les tables">
      <description>
         Sur la page <b>Vérifier les tables à créer</b>, vérifiez les tables à créer.
         <br/>
         Cliquez sur <b>Suivant</b>.
      </description>
   </item>
   <item
         title="Ignorer les zones techniques">
      <description>
         Sur la page <b>Zones techniques</b>, décochez <b>Configurer les zones techniques supplémentaires</b>.
         <br/>
         Cliquez sur <b>Suivant</b>.
      </description>
   </item>
   <item
         title="Ignorer le module spécifique">
      <description>
         Sur la page <b>AD</b>, décochez <b>Utiliser un nom de module comme destination de l'importation</b>.
         <br/>
         Une fois cette page validée, le processus d'importation débute.
         <br/>
         Cliquez sur <b>Suivant</b>.
      </description>
   </item>
   <item
         title="Fermer l'assistant">
      <description>
         Sur la page <b>AD</b>, vérifiez le récapitulatif des importations.
         <br/>
         Cliquez sur <b>Terminer</b>.
         
      </description>
      <onCompletion>Félicitations ! Vous avez importé le type IDoc dans votre modèle de données logique.</onCompletion>
         </item>
      </cheatsheet>
