<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
Licensed Materials - Property of IBM
 
5724-Q55

(c) Copyright IBM Corp. 2009, 2011  All Rights Reserved.

US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure
restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp.
-->
<compositeCheatsheet name="Scénario de bout en bout : Importation des tables SAP et génération des travaux d'extraction">
   <taskGroup kind="sequence" name="Importation des tables SAP et génération des travaux d'extraction" skip="false">
      <intro>
         Cet aide-mémoire vous guidera de bout en bout tout au long du processus
         d'importation des tables logiques depuis SAP dans un modèle de données logique,
         de transformation du modèle de données logique en modèle de données physique, de création d'une base de données en modèle physique,
         et enfin de génération d'un travail DataStage qui permettra d'extraire la table SAP vers la base de données créée.
      </intro>
      <onCompletion>
         Vous avez désormais créé un modèle de données logique contenant des métadonnées SAP, une base de données qui
         peut contenir des données SAP, et des travaux capables d'extraire des données depuis SAP vers cette base de données.
      </onCompletion>
      <task kind="cheatsheet" name="Importation de tables logiques depuis SAP" skip="true">
         <intro>
            Cette tâche vous guidera dans la création d'un modèle de données logique et l'importation de métadonnées des tables logiques SAP dans ce modèle.
         </intro>
         <param name="id" value="com.ibm.is.sappack.gen.help.cheatsheet.rm.tables">
         </param>
      </task>
      <task kind="cheatsheet" name="Préparer le modèle de données logique pour la génération du travail" skip="true">
         <intro>
            Cette tâche vous guidera dans la préparation du modèle de données logique créé précédemment
            pour Rapid Generator for SAP. Cela implique sa transformation en modèle de données physique et la création de la base de données du modèle de données physique.
         </intro>
         <param name="id" value="com.ibm.is.sappack.gen.help.cheatsheet.transform">
         </param>
      </task>
      <task kind="cheatsheet" name="Génération de travaux à l'aide de Rapid Generator for SAP" skip="true">
         <intro>
            Cette tâche vous montre comment générer les travaux à partir du modèle physique créé précédemment. Ces travaux utiliseront les bases de données créées pour conserver les données SAP.
         </intro>
         <param name="id" value="com.ibm.is.sappack.gen.help.cheatsheet.rg.tables">
         </param>
      </task>
   </taskGroup>
</compositeCheatsheet>
